Awwinorme Koggokonna Kohtus sel 15mel Mail 1854 astusid ette nimmega Jakop Mitnei kes omma pea rahha ei olle ärra maksnud siis on Koggokonna Kohhus selle asja ette wötnud ja möistnud trahwi kolmkümmend hopi wiststega sedda tunnistawad Koggokonna Kohtomehhed.
Andres Tamm XXX
